如果港男唔再溝港女轉戰大陸妹，十年之後會唔會成街港女任你揀？

入到大學先發現，身邊有啲大陸妹有樣有身材最緊要唔臭串重好聽話，有一部份重願意學廣東話，真心令我改觀 如果娶個港女分分鐘當你印傭同帽鳩你

忽發奇想，如果大家都唔吼港女逼佢哋嫁去世界邊緣或者返大陸，十年之後佢哋就唔會再嫌三嫌四話港男乜乜乜

pish

真 係英國讀緊書 D大陸妹無論性格定身材都好過班港女

其實都係按比例
個地方人多 自然有好有唔好

屌你老母
所以咪每日150個單程證 嚟香港團聚囉

港女都會食蝗腸

不嬲都係
係連登一講大陸妹好說話就會比人屌
但根本係事實

大陸妹不嬲屌打港女

其實亞洲黎講 港女係咪算柒嗰堆

出得國/來香港讀書既屋企都有啲錢

應該要搵返中產港女做比較

到你第日要幫佢屋企個啊姐家姐細佬細妹
老豆老母果陣 你咪明囉

曾經係英國十幾年，兩個最愛都係大陸妹，入得廚房出得廳堂，佢地去得外國讀書大部分都唔係貪你啲錢，係真心愛你，兩個分手都係因為想養我叫我返佢老家發展我唔肯而分手，到而家結左婚，聚港女，唔後悔，但好懷念當初做皇帝既我

照你咁講十年之後全部都係混種蝗啦屌 仲邊有港女

港女唔受溝>轉溝大陸妹>10年後港女受溝？？？
咩邏輯
五毛搞分化都高質d呀

日本妹正d

轉踩共享單車之後真係返唔到轉頭

大陸啲高質都唔輪到連登仔溝啦

港女 不了

咪傻啦 狗公點會忍得到

咁你咪躪返上大陸溝囉
咪撚溝完又結婚再申請落黎啊仆街
睇死你條懵撚都係大陸仔
屌你老母臭閪

去香港讀書嗰班支那妹不了
去美國嗰班就唔同 又有錢 係支那又有地位
識件窮港仔溝左支那妹 條女買埋新車俾條仔揸
食飯又係條女俾 又學埋廣東話

你放棄香港身份證上大陸溝

話之你溝外星人

1 . 你睇外表信大陸雞 蠢

2. 其實事實係你無女人鐘意
溝乜都無人睇得上眼

以為你講十年之後全街大陸仔

大陸妹對比起local真係好大波

有台妹、架妹、泡菜妹、金髮妹唔媾，淨係識媾支那人，垃圾

兩者做個比較 唔洗咁激動ching

利申: 俾港女同大陸妹表白過
真心大陸妹有誠意好多願意改變自己， 港女一味淨係識講愛你其實搵你當跳板

都要睇邊度
長江以南先得
四川同蘇杭 仲有上海都唔錯

利申：只J唔溝

我都唔想溝港女以外既女 因為文化等等

但港女可唔可以唔好咁閪

Ching 勿妄自菲厚 其實有啲高質嘅佢唔會睇樣真係睇性格同埋人品

又有垃圾打手狗叫人娶大陸妹啦屌

港女寧願食洋腸黑腸都唔食港男

逼佢哋嫁去山卡啦咁遠同埋大陸佬，等佢哋知道自己冇市場，正如你去百佳有樣貨品長期冇人買咁佢都會減價喇，相同道理

可做女友 不可做人世

港女好高騖遠 同你一齊都係跳板
除非你自己條件好好 或者 唔怕佢騎牛搵馬

btw 係u 既大陸妹 分分鐘有錢過你
洗鬼你養佢屋企咩

尤其係對波，港女無波，大陸妹通常都大波。

尋日professor同我講已經冇150個,
個quota都已經用唔曬香港已經冇人吼

agger ching

識野，尤其重慶

好似大陸差唔多緯度地區 o 的囡先正，上海，蘇浙，四川重慶

數據 佢入境署署長

blocked

港男溝大陸妹
港女愛洋腸
香港民族性向外 仲講咩獨立呀

港女 大多數知道自己價值
都叫高20-30% 去搵男友
over哂 普通樣喬個妝 當自己網紅
大佬啊 一卸妝 個價值跌到唔知去左邊
D女人成日話條仔識耐左 唔同左
我想話 你卸妝個下 個樣都唔同左啦
我又可以點呢？

個班話大陸妹貪身份證既人
我大概知你係咩層次既人
大陸中產洗鬼要你張香港身份證

我都識一個類似情況

大陸妹宜𨳒不宜娶！

大陸妹做女朋友可以，過人世不了

四川湖南10女9雞
公屋廢老少婦配全部都係四川湖南
不過好撚大波白滑

蘇杭上海女人睇錢做人
嫁上海女人, 成世做唔到男人
蘇杭溫柔D, 冇啦咁惡

你咪試下同大陸妹講，你無香港身分證，睇下佢仲受唔受你溝

大陸妹泡菜妹全部有體臭

支那妹都有人吹奏
人地貪你張香港身分證咋

大陸嘅中產先貪啊
有啲就住大陸 放啲資產嚟香港
有啲為個仔住香港 點知經濟負擔唔起

大陸妹當然唔係貪身份證
佢大咬好多 貪啊伯間屋

上面已經講咗大陸中產洗鬼要你張香港身份證，如果佢冧你分分鐘送埋你去外國，大撚把錢

阿伯溝大陸妹 你估真愛呀
一買一賣

香女揀洋腸都唔會揀你

低質大陸妹賣屎忽

收皮，又係5搞分化
大陸臭閪呃晒你副身家就有份

都係嗰句 大陸妹食吓好

啊伯都係預包佢一世
你同啊伯講包佢間屋 睇佢肯唔肯

大陸蝗妹屌下ok 一齊不了

齋食仲撚正，又淫性格又好

果時係外國讀書d大陸妹成日痴埋黎幾撚正，有個南方人勁白滑勁大波成日請我睇事業線同食波餅

出國讀書大把錢添，大家開心下就夠

拎完身份證就飛起你啦懞撚
醒下啦

10年後應該連香港人都講普通話
睇你到時點分

圖

咁你有冇食到？又或者食其他大陸妹

你老豆老母都係混種蝗啦仆街

yes

話大陸妹好果啲一定未真正識過接觸過 叫過雞揸過波以為好了解 其實性格上大陸妹真係勢利到好恐怖

啲囡俾你溝哂啦🤙🏻🤙🏻🤙🏻

係呀係呀大陸妹最好 你快啲躪去大陸娶佢哋喇

On9 有數據睇架，咩濕鳩黎，咁都想吹水？你又係on9
讀大學都無判斷能力，一味聽人吹水，仲細咩
單程證係大陸有價有市架

隨便google下 單程證來港都大把資料啦
無150，都仲有百幾個每日，每年三四萬人沖落黎，要再過多幾年先會開始下跌

日日150十年後全街講普通話
仲到閪你揀

食還食
咪撚帶落黎香港啊屌你個閪

有錢嘅大陸妹好 但港男媾嘅似窮支那多

我都溝唔到港女
咁咪令到呢個香港唔好再有港女
搞亂港女個市
焦土思路，G持樓主

我上面咪po咗圖lor ching 你柒咗啦

港仔係出面唔知做乜鳩咁吃香
係連樣衰既都有女食 不過唔係港女
中日韓都有
係得支那妹會貼錢買車俾條仔揸 都幾爽

屌你啦!!
醫生娶大陸女人都要被人帶綠帽,分身家,進而引人蝗契家佬啊!!
樓主正仆街!!

真心正

利申ex係四川妹

大陸妹咪一樣

無撚錯 睇D雞就知 大陸雞價錢平 樣貌身材正 港女臭雞又貴又無服務 豬扒扮牛扒

佢地會去晒奶洋腸

港女
一卸妝，一除push up bra
已經即刻唔同左啦

支那妹波大機心重

屌，出國讀書個班全部高質過班港女
你淨係識返大陸叫雞？

搞到香港勁多大陸人 一陣人地呃鳩你 其實利用你落黎定居香港

雞緊係勢利

好難唔正皮

最好係大陸有十鳩幾層樓老豆做官 等你幫佢手走資 好唔好啊

架妹>台妹>蝗妹>港女

其實真係唔理班男人揀咩
但淨係希望唔好申請埋佢地一家落黎
香港而家已經好迫好多人
最好就你地返大陸慢慢溝

成日話男人變心 又唔諗下自己第一日已經變樣

吹奏大陸妹個d 睇你地幾時俾人呃哂d錢

就係你呢啲垃圾男人 係香港搵唔到好女仔就去搵啲蝗女生蝗仔
娶蝗女咪返贏國住囉
根本你地就食唔住港女 要一個女人聽你話就先就係要佢服你崇拜你
平時咩都冇自己意見 條女嘅無理不滿又死狗咁亂氹 課曬金比條女 之後分手又輸打贏要話人地搶你錢 又話港女無理
根本就係拍拖嘅時候亂屈服 分手後先夠膽上網偷偷地吠
你覺得你呢啲男人係蝗女身上又會得到溫暖？
儒弱唔敢為自己爭取嘅男人去到邊都冇女人中意
港女為你啲溺愛一齊 蝗女都只會為張香港身分證同你一齊
結論: 垃圾男人不配得到愛情 得到都只會做壞規矩做壞市

㗎妹仲正啦

下下都話溝件大陸妹就會比人呃身家呃公屋 有冇諗過係因為你接觸大陸妹係因為新聞
新聞就不嬲都報憂不報喜架啦
娶完大陸妹 父慈子孝終老 你估會唔會上報?
剩係睇新聞既話 我都可以照攞溝女比人呃廿萬 識女比人呃去食飯黎話港女好衰啦

樓主曲線想講而家香港啲大學勁多大陸人讀？

其實大陸妹邊到有連燈仔講得咁差 係外國讀書見親d大陸女仔都係溫柔 有禮貌 就算係好有錢個d都唔會睇你唔起 諗起成班金鐘仔講到呢d大陸女仔狗都唔屌咁就覺得好笑

工作需要,會去好多住宅做野,見親果d大陸後生女間屋都狗竇咁,勁污糟勁臭

畀你發現咗

帽得仲金，失人又失金

為扑嘢無所謂
結婚嘅你到時就知咩叫仆街

連登仔淨係識返大陸叫雞

屌 好撚心啦上一代啲男人衰咸濕整撚曬啲大陸雞落黎 搞到香港污煙瘴氣 依加仲唔撚識醒 走黎吹奏垃圾大陸妹 你要搞唔緊張 死上大陸搞 屌你老母

之前讀書d大陸妹真係正
有樣有身材 知書識禮
有學識有家底 真係好過港女多多聲
對香港民主政治既關心仲多過d掛住日日住hall扑野既港女

利申: HKU grad

哇～
屌你邊度讀啊？
我嗰邊全部都豬扒黎喎！

大陸妹好主動又有反應有身材
同港女扑慘撚過擔泥
大陸妹追撚含就見得多，港女？一個都冇

Mh

唔怪得之嫁黎香港個啲大陸妹九成都勾佬

扑完要娶埋

啱呀 真心建議港男全部返大陸溝女 留返啲港女俾鬼食

等下一代嘅香港變曬外國籍 到時名正言順可以搞獨立

咪係，連登仔憑乜

港女再yaap都有毒撚貼錢
近排已有新聞

支那妹好撚市儈現實喎

屌下還好，諗住過人世果d 都on lun9

這個post有很多蝗後代

咩人咪識咩人囉

死要話大陸妹呃自己[身家] 呃你個特區護照果D
自己一係未接觸, 一係就識唔到

其實港女都好多高質, 係自己識唔識到
好多野講緣份
我自己唔同意愛情要分地區性限制
屌你老母連搞基屌屎眼都要合到法
你同我講700萬香港人淨係可以圍內配對??

大陸妹有好有唔好果D case 講到2046都有得嘈
其實自己諗法問題, 客觀大陸妹好定差, 接受到就接受到架啦
上一代大陸妹加拿大毛都唔剃, 大撚把香港人食得落啦夠

正 十年後錢又無仔又無 屋都被人搶埋 最後上新聞

俾你呢種垃圾男人睇得上
作為港女，寧願一世冇人要都唔會揀你

依家東涌天水圍果班港女d老母
咪又係老豆早廿年做中港司機滾落嚟
不用分得那麼細啦

話事話我間hall都有唔少大仙同左黎讀書既nds結婚生仔
留係香港既有上大陸生活都有
唔好話人地廢鳩
有d係讀神科
其實你自己係咪咩質素既人咪識翻d咩質素既女囉
廢老咁既質素你覺得大陸既高質女會睇得上咩？

利申三大毒撚hall

ching今次支持你

唔洗你要，我有人要咗

其實香港好多靚女血統上都係外省人
屋企多數都係江浙 湖南 四川落黎
反而純種廣東人靚既比例比較少
呢個亦解釋左點解新市鎮會特別多靚女

做一個全方位既比較 戴定頭盔先，我都係講緊每類人入面最差既嗰堆，唔代表全部人都係咁

大陸窮女人vs香港公屋妹
大陸窮女人
貪：香港身份證、公屋、所有香港福利
娶佢後果：一定比佢帽 無家可歸 人財兩失
香港公屋妹
貪：名牌、樓
娶佢後果：可能比佢帽

大陸普通有錢女vs香港中產女
大陸有錢女
貪：香港身分證、名牌
娶佢後果：比佢帽 拎完身份證一腳飛起你 咪諗住分到佢啲錢
香港有錢女
貪：無嘢需要貪
娶佢後果：都有可能帽既

大陸土豪女vs香港上流女
你溝到呢兩種女都係有本事既，佢地都唔洗貪你啲咩

大陸咁多人 個人種差異其實係好大
有d地方真係可以d人中曬幅射咁
有d可以隨街都係靚女

一般本地香港女仔其實唔係咁差
平均黎講已經好過好多地方
但上限唔高 所以比較少出到d女神級

媾大陸妹，要結婚嘅話
呢個時勢你有本事就同條女移居海外（佢屋企有錢就更加易話為），冇本事就留喺大陸，真係唔好帶佢落嚟生細路
香港已經太多人

不如post啲大陸妹J圖上嚟先再繼續討論吖

唔會, 因為有一半MK會變左TB 然後同另一半行埋

不嬲香港啲死臭閪都係垃圾

係

不過始終都係支那人
攞嚟屌就算
結婚？不了

利申：AU jj

講到好似有得揀

其實早廿年已經多港男搵大陸女做老婆， 最大原因都係港女貪錢惡頂仲要自豪自己ipad ！ 經過廿年的努力， dna 融合，終於做就左有少部分港女不再 ipad , 變返正常size (up to C or D )！ 而嗰班死港女有好多變成停經老姑婆，以不停虐待下屬唔俾人收工為樂， 可恥！

又小妹妹呀

UNWS間野雞嘛
香港人呀豬呀狗俾錢都入到
弱智都grad到

收皮啦垃圾
響你眼中anu都野雞㗎啦on9仔

成班支那打手
唔講其他
淨係陣柒味
離遠望已經想嘔啦

十年後靚仔有錢佬更多港女選擇，但毒撚窮 撚仍然無女食

港女高質咪傻，唔好咁高就唔會咁多香港男仔搵外國女仔啦，我雖然冇搵個大陸妹，但有大陸妹嘅朋友，人哋出國讀書嗰啲大撚把錢啦洗你要特區護照咩，事實上就係大把中國女仔好過香港女仔， 香港女仔咪又係大陸妹中國香港咋嘛

其實有班大陸女仔幫港女做清道夫食哂班毒撚佢港女唔係應該開心歡迎咩？
橫掂港女都睇唔上班毒撚架啦
佢地去溝大陸妹你地咩可以專心咁俾d charm既男仔溝冇毒撚煩你地囉

班毒撚安份守己努力讀書爆4搵intern計劃事業你地又覺得人地唔靚仔唔風趣笑人地毒，行埋少少都覺得人影衰你地

難得有d幾正既大陸女仔欣賞佢地既努力班毒撚好難唔心動喎
起碼感到有人肯投資自己既青春係佢地身上

除左少左毒撚幫20尾30頭既港女埋單之外我睇唔到對18 22既港女有咩威脅

有本事入到ANU咪唔係囉
公開試幾分呀？

而家後生嗰啲都係好重大陸妹基因

溝日本妹咪算

港女唔西就唔係港女啦

有皇帝唔做做奴隸

我認我膚淺

見到d大陸女又靚又正

好過要港女唔靚但扮上菜

真係上菜既你都驚某你d野

Anu收數仲低過Unsw 喎on9
番歸收皮啦

利申：21

我日本讀書識個日中混血大陸妹， 有錢到

識一個讀CS既女神級nds
個男朋友典型大陸仔樣
眼細細解放軍髮型
原來個男仔係勁到年年爆4不止仲要幫學校做緊AI research
我諗如果條仔係香港人一定係典型既埋單男唔會有女要

21分

笑撚死
但你入唔到

你睇清楚entry Requirement 先出嚟柒啦

你呢啲井底之蛙嘅垃圾真係唔俾人屌下係唔得

一係頂尖，唔係既話去得外國讀都係香港讀唔店先走去外國讀

所以話港女真係低賤到冇人有
下下貪錢貪樣
好似隔離嗰個消防po，畀人呃完就喊苦喊忽 抵死

咁anu 係咪頂尖大學？

台妹

on9得你識搵外地人咩

香港咁多狗公、老婆奴你認為會成立
而且條件好嗰啲都唔自在最兜踎嗰班港男娶大陸妹，因為本身就已經唔係佢哋會揀嘅市場

㭍咗唔敢出聲？

上面有個吹到大陸妹關心香港民主 你知唔知八成大陸人一講到香港台灣澳門政治問題就起弶，打哂飛機沒有中國就香港完蛋 吹奏還吹奏，唔好鳩吹

井底，我有外國postgrad offer唔通又要同你講咩？
咁既成績讀咁既水平既大學都好攞黎J
人地ANU咩水平你咩水平呀？
不過真心o左原來ANU既香港人都係垃圾

比例問題, 如果人口既0.1%係精英
13億人既0.1% > 700萬人既0.1%
再加上有質素既人又會傾向去一線城市生活
所以你咪覺得外來既大陸妹正囉

魚蛋論呀
自己唔要 唔比人要

得啦得啦Anu都係野雞啦得未呀井底之蛙
喺香港讀最叻啦
外國有postgrad offer 好威威啦講到好似得你有咁
讀postgrad 有幾難入呀
有錢你咪去讀囉可惜你冇

咪就係
最後嗰條友可能就會比班支那人同化
佢哋關心香港民主關我哋香港乜撚野事姐
我哋兩個國家嘅人根本就冇可能做到朋友

真心要討論？ 其實一樣米養百樣人⋯⋯
港女騎牛搵到馬 係因為佢地有優勢 首先係男多女少
其次諗深一層 香港好撚多唔靚既好女仔啊 咁大家又係唔係識珍惜先？ 好明顯好既你又嫌人醜啦 咪好似d mk妹比靚仔玩完就話無真愛咁一樣姐
與其話要班港女醒覺 不如叫班傻鳩9公醒覺下唔好再on99做爛市先啦 要改既係心態啊 唔撚係對象咁簡單啊 大佬你明唔明？
我當然唔支持任何人騎牛搵馬 但我都係咁既人 我某個ex都係咁樣而話淡左就走左 其實一日未結婚 一日都仲有好多咁既人係度架 就算我有d朋友一齊得耐都唔見得感情有幾深幾穩固 表面好就一定係好架喇咩 咁搞法應該是但搵條女都呃到樓豬 唔洗分國家

真心左sorry for 1999

不過補充番句 個人認為
多數都係大陸妹多大波 但計輪廓多數港女多靚女

下，要錢既咩
你連船都冇攞過呀？

如果真係 港女有姿色既都食洋腸啦
剩低既一係比人屌到唔屌
一係豬閪大火雞

出國讀書既一係中產一係讀書唔錯 一係好有錢但讀書成pack屎咁 出左國= 高質？ 咁好多港女都係英國留學啦 出左國就高質理論 logic 404 not found

係啦叻啦攞scholarship 啦
咁你去咗未？

嫁鬼佬引入到鬼佬 點都高質過引入大陸妹
你估支持民主係鬼佬多定大陸妹多？

冇人阻毒撚娶大陸妹
但唔該番大灣區一家團聚

有錢=高汁

上到床仲好淫賤
唔似d死港女 呢樣唔肯果樣唔制

點解有就一定要去？
我又唔係你呢d冇能力去到大學都要靠老豆老母俾錢讀書既人

你咪攞住個UNSW個澳州degree黎打J囉
全世界都知你係本地教育下既失敗者

同一道理嫁洋人係咪應該死開永遠唔好翻香港？

上面講左
香港多洋人好定多大陸妹好？
邊類人多五毛？

所以港女冇做錯到
港大溝大陸人同樣都冇錯到
呢D都係市場造成既姐
港男係香港冇市場但係大陸仲尚有
既然有個合眼緣女仔肯欣賞自己點解仲要介意人地係邊到黎先？

咁點樣定義，你做審批就真係死得人多

佢個腦同隻豬無分別 零思考能力 成日上大陸個個應該係佢唔係人地

多唔多洋人有咩所謂
如果個洋人係white trash 好吃懶做黎香港為既就係Asian Pussy咁係咪冇問題？
你唔應該假設所有大陸人都係五毛先得架
如果班港男識既大陸女仔係大陸本科985果類大學grad再加個香港master而ideology係liberal我覺得冇問題囉

點解唔食？果時最撚free，又淫又大波又個個自己住咁方便，好難唔屌喎

點解咁多正正常常港女樓主媾唔到，得返會當你菲傭同帽你嘅揀啊？係因為你低質到無得揀啊，死毒撚就唔好ff咁多啦，仲話娶大陸妹，講到你一定媾到咁

Ching請爬文 有試過比內地妹同埋港女自動追過， 咁睇嚟我都好撚低質

香港人主要係憎 毒撚同支那妹結婚, 再帶件支那妹來香港, 搶香港資源渣

如果件毒撚同支那妹結婚之後, 一齊搬番去支那住, 唔好帶件支那妹來香港
話知你同邊個結婚

你口中既毒撚好多係專業人士
人地一年交既稅多過你三年交既
係邊個搶邊個資源呀？

交幾多稅咁又點?? 佢帶件支那狗來香港, 就令香港多一件支那狗
呢個係事實
既然咁有錢,.就上去支那買屋, 比件支那妹住囉

死支那狗 成日話香港好落後, 支那好發達

但又要死落來香港

支那狗果然係狗

支那狗低質 就係人都知道啦

點解全世界咁多國家排華, 唔係無原因

係
所以港女最好嫁個鬼佬, 移民去歐美國家
港男同支那妹結婚, 就一齊搬番上支那住
咁就完美

不過事實係
好多港女的確身體力行, 跟自己鬼佬老公搬去外國
反而港男就好小搬番去支那, 多數都係帶件支那妹來香港??
點解呢?? 莫非支那真係垃圾到連港男都唔想去住??

人地有能力對香港有正貢獻交足稅娶個老婆都要俾不事生產借 loan讀書連登仔屌

家陣香港 越來越多支那人
周圍都係支那語

就係多得呢班傻鳩囉

係又點？
中國係咪垃圾同條女有咩關係？
邏輯係邊？

你以為個個連登仔都係讀緊書??
大撚把出來做緊野啦
死支那仔

如果支那係垃圾國家
咁垃圾國家既平民 都係垃圾啦

唔通垃圾國家會出高質人咩
傻鳩支那仔

我知
連登仔個個會考三十分Alevel3個A fg月入十皮嘛
你係咪呀？

用你個邏輯
A國係垃圾=A國人民都係垃圾
咁香港人都係垃圾啦喎

日=韓>大陸=台 >港
近年啲大陸妹好識打扮 汁翻靚個樣 本身五官又唔差 外省點都靚過南方 ， 港女真係輸鳩哂 靚女 多數無波 重要絕大部分 西口西面 縱撚壞哂 公主病

咁又唔係個個係咁

但最起碼唔會同件垃圾支那出產既垃圾支那妹結婚
再帶件支那妹來香港囉

傻鳩支那仔

講垃圾, 點都唔夠你地支那咁垃圾

支那人成日話香港係垃圾, 點解又要來香港住?? 唔死番上支那??

有冇五毛支那狗答下我??

同意

所以你幾時搬去大陸住?? 咁就可以日日對住高質既大陸妹
唔洗對住西口西面港女

攞塊鏡照下自己既樣先啦

大陸妹都唔會吼你呢種書又讀唔成又冇一技之長淨係有能力係論壇上吠既人

有地有錢去邊到關你撚事咩？

冇能力移民離開地獄嬲嬲呀？

咁你又錯
支那妹 實在太低賤, 太容易屌

但通常屌得多, 屌到厭之後, 就會飛左佢, 再搵其他支那妹
傻仔先會同支那妹結婚 , 再帶來香港拎身份證

既然香港是地獄, 點解支那狗要來香港??

五毛支那妹可唔可以答下我??
定係支那連地獄更差??

我同意支那妹 真係好正好好屌
但一個正常男人, 都唔會對支那投入感情, 只會當佢地係免費雞咁屌
屌幾個月, 乜都玩過哂, 都會覺得悶啦
就飛左佢, 搵第二件支那妹

傻仔先會同支那妹結婚, 再帶來香港申請身份證

傻猪黎既

香港係中國控制下一早係地獄

不過地獄都有分好多層

人地大陸可能係18層香港可能係14層咁解囉

不過有地兩公婆都有專業牌照搵夠隨時走得

點似你咁可憐？

打殘體字 既支那狗扮香港人

傾左咁耐, 原來係支那狗係到扮香港人
不過果然支那狗點扮都扮唔到, 一打字就出事, 唔覺意會打D殘體字出來暴露自己身份

搞到我浪費左咁多時間